頭先開火屌鳩我老豆

屌鳩班學生
講野洗唔洗咁涼薄
咁撚鍾意大陸咪死返去住囉
日日係到睇黨劇 不思進取

呢啲老屎忽一定要屌到佢地一棟都無

見佢乜都駁唔刀 真係個心有啲up.....
錯唔緊要 認囉 睇清真相 睇下發生緊咩事
但佢冇！
點解我老豆會係啲咁嘅人

大把廢老係咁 因為佢地以前經歷過無飯食
批鬥 落後嘅生活環境 之後共產黨開放少少
就覺得生活好左好多 一切都係黨俾 所以就不理世事
因為佢地以前都係乖乖地生活 所以就覺得而家D人搞搞陣
佢地根本就已經洗左腦 同而家嘅思想脫節
佢地唔會覺得香港退步緊 因為佢地根本跟唔倒個步伐
我都有呢D親戚 甚至外父外母都係咁 同佢地講就嘥鳩氣
當燒到埋身先識死 所以為自己為下代而戰